我覺得五大訴求上面我哋差咗好重要嘅嘢

係時限

個人認為要畀個時限佢

1. 撤回惡法 - 立即

2. 釋放義士 - 立即

3. 撤回暴動定性 - 立即

4. 設立獨立調查委員會/解散狗仔隊- 一個月內籌備，半年內要有一個合理而滿意嘅結果

5. 普選 - 正常都係立即，但要搵一個人暫代特首工作及問責班子工作？如果唔係就會成個政府停罷

或者各位巴絲仲有咩意見？

5. 應該係話搵一班人

負錯皮

全部都立即

我唔撚再會信呢個政府咩承諾會點點點點既口術

係應該全部立即

但調查/籌組係要時間（包括搵人調查同籌備普選）

做係立即做，但要係幾時之內做好先係main point，如果唔係佢口同你講立即，實際冇做都係冇意思

瞓前一推

你首要有對等港共既議價力同抗衡力同港共講數